POE 3.4 DELVE聯盟 1/9 開波

Trailer

各位巴打又係時侯一齊肝
INFINITE DUNGEN

暫時已知更新內容:
1)Guardian rework
2)新currency
3)Bestiary divination card
4)legacy item(Chris話全個聯盟大既跌2千條KEY)
5)10個新技/rework

不定期更新

今次support pack勁正

留名等樓豬茄

希望淨低果7粒 sup gem好玩d

到時唔知玩咩好

有粒係vaal warchief totem

想玩毒箭雨，但應該唔適合拓荒

愛上左power siphon

招vaal太型

3.5先大改加incursion

Incursion根本唔應該入core

double corp幾正

有冇開tg gp

大家玩國際服定台服？

唔記得放discord link

台伏俾狗玩

係flashback第一次玩HC
真係成隻game 唔同哂

諗緊delve 都玩唔玩好
驚接受唔到升到上90無啦啦死左

Flashback 有乜特別

我指意我未玩過HC

flashback就係張張地圖都會有以前d leaque亂入

新技毒箭唔洗引導就正

玩完3.1就棄左 希望3.4會回歸

依家只玩MF deadeye TS
想問下除左TS 仲有咩流法唔洗咁貴又清唔同地形既圖算快

諗住棄自己朋友谷來搵連登仔一齊玩

成班朋友成日唔online

有無公會收留

deadeye KB

以前比人爆左ac無哂6連神裝 轉左玩國際服
嘩屌簡直天與地 感覺就好似係香港頂左咁耐高樓價工時
移民去北歐咁
其實社會同打機都一樣

個pack正左係邊??

國際服唔會高ping咩
新手岩岩玩 到60lv
發覺後面好多怪會秒 一野爆死
玩緊dual wield duelist. 想問有問tips
有d想轉國際 但其實玩左咁耐都係尻玩 愈後覺自己愈廢
個倉又成日爆

新加坡同日本ser就算開同步都順過你台伏

點多啲血
再點多啲血

邊個ser好d

應該新加坡？ 日文唔識睇

全部同一個ser黎 只係你揀你要連去邊度個server
都係睇英文

我嘗試下轉國際服 其實新手有咩要注意
有冇咩方向 定練高LV之後先真係開始

新手睇下對咩有興趣啦, 鐘意睇下故事嘅又可以周圍探索下
當每次升lv都係一個學習過程, 由抄人哋build到慢慢識啲mechanics到開始自己試整, 先體會到隻game嘅內涵

下星期一齊玩新leaque

一直都等緊新LEAGUE

早兩日啱啱玩返, 仲有幾日開新聯盟係咪而家玩黎冇用?
入去鳩玩下殺怪算

好似31號定9月1就開
你好似D高手咁可以一日推哂主線既話
仲有3日可以玩既

推哂主線做咩? 啱啱打哂10章

打地圖先係遊戲開始
所以主線要快推

過哂有冇獎勵

你係咪Flashback
升到75 85 95有抽獎

還有4天
準備好走堂打機了

唔好玩毒 保證中伏

kb 898
3.4想玩sundre又俾人nerf

新手想問其實d 白裝 5個洞6個洞 洗唔洗留
究竟有咩應該要留

無連埋就賣左佢

5連/6連 開league頭1個月都可以賣到

仲有3日

點解既

巴打你覺得最好玩既build係咩

用現有assasin既毒build去睇
pathfinder 大約70％ more毒傷 純毒既話等如無毒傷
毒箭同pathfinder都係想用物傷轉混傷
咁其實係玩緊直擊傷
直擊傷我不如轉ele 秒怪 傷害多幾倍

姐係就算物轉混都好
本身個個傷都係唔夠?

毒傷唔食物理加成
物轉混既毒傷

燒佢老母流起手

順帶一提 Caustic Arrow 71％ damage effectiveness

大家會玩咩build起手

好難講咩BUILD 好唔好玩架BO

有D人鐘意速刷BUILD
有D鐘意 打王BUILD
有D 對招技 有愛, 就算唔勁, 都會玩

你新玩,又怕中伏既話,
每個新聯盟 玩META BUILD 就唔會伏得去邊

咁如果係谷混沌傷而唔係谷毒呢

無得再用金槌係咁飛

我好興奮呀

Caustic Arrow 71％ damage effectiveness 未打先有30%傷
不過都可以一戰

好
唔該哂解答 你好靚仔

今次patch note有驚喜

你係第一個聽完我勸而唔屌柒我既連登仔

點解要屌柒你
學野姐 仲要屌番人轉頭

雖然我今季係諗住玩毒胞箭
聽完你講可以戰之後都放心D
因為睇你個樣好似好專業

flashback係一個race黎

通常都係每個league最後一個月開
等大家有d新野玩 唔洗咁悶
鬥升得高lvl 會有獎品

唔知Static Strike個樣會改成點

BV 竟然冇NERF
元打 大NERF
ARC 好似剩係NERF TRAP
主流BUILD

Bv可能未諗到點郁
結果impulsa 下季一樣幾ex起跳

In arc mine we trust

impulsa
頭幾日趺
2-3EX 起跳

BTW
今季又有 遺產KEY,
又係中六合彩既時間到了

今次唔係drop遺產 只係以往league獨有既unique

係咁架咩?
冇詳細睇TIM

不過D新技麻麻地咁,
唔知玩唔玩新技好

穩打穩紥sunder算
20% aoe影響算細

等聽日睇REVIEW

新gem 數值好誇張

邊招

Vaal Warchief, smite, agony, purity

chaining tag

好似好好玩咁

究竟點樣 先整勁個人 而家打t1/t2 d圖
會好易死
又未過到個68lv trial

第一次玩就跟住其他人玩啦

毒箭會好強 最少開荒會好用
因為BOW PASSIVES 全部會加DOT
毒箭之前廢在無乜PASSIVES加傷

都唔係beams 黎...
arc黎既

個人認為基本上你用緊招技係physical damage base 就有好多可以buff damage ge方法 (stat stick, aura, etc.)

至於打low tier圖易死最快解決方法：
1. 堆滿resist is a MUST
2. Cast when damage taken - immortal call - curse
3. 加leech, e.g. warlord mark curse, life leech gem
4. 堆高damage

開波

個LEAGUE MECHANIC 前期無聊到...
又係去到MAP先會走去玩
升LV個時推主線自動推埋 你專登入去又OVERLEVEL左又無效率
仲未計個火把同炸藥幾撚難用

打兩張圖就滿礦要做礦工

今日岩岩好做晒主線任務
聽日開始打下MAP,同玩下個垃圾礦洞先

等update

挖到93 D怪都仲係69LV
我都打到T9

已經有人拎pkm league出黎鞭
話delve 同pkm肯定同一team人做

時間唔多
想知今季有咩勁既派可以玩

bv

pkm玩到

礦=解challenge專用

開始咗spectral throw ranger 有無前途

新手想入坑 請問邊度有meta build 睇任黎跟住先？
會唔會好似d3咁有得睇ladder 抄build
一陣返去裝game

POE NINJA幫到你

炸藥同隱藏牆有冇痴線左啲 邊撚個諗出黎

要解 炸牆個 挑戰成就仲ON9

要搵塊牆出來, 要 藍水晶, 又要照明彈, 又要炸藥,
咩都要用藍水晶買, D 藍水晶, 數量又少, 特登去挖都唔見得多
升級需求又大

個設計師真係ON99的

死完之後個牆會換位
一次都冇成功過

想專心玩挖礦又行2格就冇燃料 要去打幾張圖搵燃料

仲有個challenge係要落300層..唔洗急住解

最慘係會有fake wall

炸開完入面乜都無

班痴線佬已經玩到三百幾層

Starter推介
Elementalist tri-herald BV
入Poe forum witch果版自己搵

夠打endgame

唔想玩witch 有咩打王build

咁答你唔到

個人經驗玩得最順手係呢個

一係就champion build

個照明彈都幾on9 一時扔落腳邊 一時扔撚左出去未追到已經死撚左

本身仲諗住沖24 D challenge全部都要慢慢FARM

arc totem又平又勁

有無人一齊玩

雖然唔知點玩

新手回坑 啱啱爬完文
vortex blade elementalist 算唔算啱新手砌？

垃圾裝都夠攻

不過件衫早期貴到仆街

Impulsa係額外野黎
Rare已經夠做

今晚試下先

歡迎入Discord 大把人幫你

有冇lin?

唔係額外野咁簡單 係視覺享受
電甲elementalist全mon爆爆 無人能及

300應該還好，係要時間farm藍晶姐，好似270幾層先係t16 map level

但係farm藍晶好撚悶

我跟緊mathril玩white wind spectral throw,60lv先3000dps好撚廢 玩左10粒鐘得12c唔知好唔好開隻smite carry佢好

我玩緊cold spectral throw
棄咗盾，拎住2個the wasp nest 鳩fing fing
開埋herald of ice同ice golem, 疊埋啲frenzy charge，都有10k

今季除佐 玩下新毒,
仍然係 BV, , ARC , ELE HIT
最撚勁

隱藏房已經知點搵，好似踩地雷咁 幾有趣

玩緊 smite +HoP gurdian
minion damage 同 attack speed apply 人好正

都係每個node唔會出現2個連接node?
一定係1，3，4?

玩緊power siphon raider 打boss難打到

但係發現再上番幾十層先頂到係黑暗入面行，都係要不停farm 藍晶

d loot點解咁值錢 因為你要專登起個夠regen既build入去挖 煩到on9 好似玩緊infinite uber lab咁 skip d怪

慢慢玩
依家先day 5

其實regen都效果唔大，除非去到神裝地步

大部分人都係去到map挖到多d藍晶番4 50lv地方探黑暗，我都唔準備再升dark resist,反正最深入黑暗d怪唔扣血已經夠你死，不如剩係深層挖藍晶買燈買炸藥farm番低lv黑暗，深層跟車行其實唔使好多resist

一係學佢咁build 真係慢慢行街咁行都得

今果個league 多野玩好多

屌我而家raidar唔知上onslaught好定去phasing好，打map就一定係onslaught，但係挖礦好似phasing好啲，又有freeze shock免疫

2邊都好難放棄 frenzy又係必需

通常都玩phasing

都係BREACH最好玩

諗諗下都係phasing好，用silver flask就可以防哂shock freeze ignite仲送phasing,本身想用atziri diamon wise oak 同qutaz,但係挖礦冇quick sliver好難做

呢個league好多野唔同要用唔同setup 但係唯一一樣不變就係要不停搵藍晶

Arc mine好撚屈

上季仲屈

今季地雷頭op

好撚弱智，全身加埋都唔知使唔使1ex已經殺到shaper

聽到mathli話smite唔夠力

馬上放低隻smite champion

轉玩chieftain consecrated path

係佢隻smite唔夠裝姐

我都覺得自己唔太夠力

唔想最後靠vaal double strike

同埋玩到厭厭地

Consecrated path 有20%more dmg

arc totem/ trap
blade vortex
玩邊隻好 想升level快 刷圖快 邊隻平D

BV= OP AGAIN

rain of arrow

24已解

明明知道上red maps先farm著數啲但係都係忍唔到成日去挖礦，但係其實一直都係追緊藍晶個數

不用了

Consecrated path 傷害爆炸
配埋Vaal warchief

你玩game定 game玩你

霸氣之擊行buff好撚長
而家穩定16k dps
今日目標上50k

今季一定係比藍晶玩

停啦 炸爆我部機啦

重有人玩台伏

一定係玩國際服

真係睇唔明, 又可以用漢化包姐

玩家 人數又多勁多

狗也不屌台伏

屌你on撚9
我買左地雷頭同地雷杖 第三昇華未撚過 垃圾裝
掘礦好似無視怪咁9衝 放一下 trigger完d怪就冚家剷

mine就不嬲都勁

有無無玩緊static stike 行路build

有冇人玩毒箭?真係零吸血,玩HIT AND RUN?
靠血水回血?

trickster殺怪回血

追獵,thief's torment中
想買賭神但好似會變到冇哂回血同魔，所以未諗掂

想玩SR 有無咩推介

好似都係靠impulsa咁

inpulsa係超進化版
平民只要兩隻或隻一隻雷神槌就ok
插arc入去 扑一下然後飲跑步水 唔洗inpula都係爽yy 不過打boss就自己諗計

今季都幾好運 早幾日出inplusa接近完美roll賣左4ex，尋日10幾粒jewellwer 200幾fusing就6連左件甲

但係升到88lv仲係追緊藍晶upgrade DLLM 直線向下挖又唔夠dark reaist而家map已經t 12 13仲係挖緊110幾層delve

今季好明顯預佐俾你地 起碼玩足1-2個月
我而家一路打下MAP, 得閒挖下礦
而家先300層, D怪真係好撚西,
仲要黑暗狀態既怪 又無敵 打佢唔到
真係勁撚易死

班鬼佬 6人團挖礦, 已經千幾層

開始紅map之後d燃料同藍晶先開始正常唔使次撚次都搵藍晶，t10以下啲數值佢根本亂尻咁黎

有冇邊個大神玩BV值得新手睇下?

慢慢參考

打到件大CI 可以玩LL SR RF

有無人想組隊刷下圖掘下礦?? 見人組隊掘礦好好玩

新手唔識玩 歡唔歡迎 升到60lv唔係好識換裝

人地5sup 1dps

1200層一隻白怪就秒佢地7 8千血

咩build 貼隻人上黎會有人幫你

想問下你地display card 起碼要去到邊個 level 先保持到 1080p 60fps? 有冇巴打用 ryzen 2200g /2400g 都可以流暢玩poe?

想問詛咒如果插左做光環可唔可以疊加?定都係只計一種?

我TARGET FPS set60
一挖礦到站就矇撚過gameboy

你用緊ryzen 2400g?

同一款咒詛唔可以疊加

我插左enfeeble + blasphemy,但我再飲巫火藥劑會有despair arua,咁叫做唔同可以疊加?

你有+1咒詛就得

我都知唔得,但NINJA都唔少人咁插保命再帶巫火,Thanks
睇下拆唔拆返佢帶ON9 蠍子

藍晶數關地圖map tier事既咩？

好灰 我同我FD 打圖 打完掉野洛地板 等最後慢慢鑑同慢 Dnlm 冇個一齊斷線 全部野冇

夜晚多人時段
國際服SER 都好爆炸下,
成日 LAG機/ 有機會斷線

兩個一齊斷個下先好野

燃料少你挖礦未慢，之後礦入面個level因為要藍晶升級拖慢哂攪到你係6 70lv卡好耐

到你真係到後期可以去深層你挖一次藍晶已經7 800，兩三次已經可以升級成件事係順好多，可以一邊向下挖一邊升級

開新人原來要由lvl 1 開始挖過

升完lv先開始挖可以由60幾lv開始，niko會幫你向下挖到60幾lv

一入去見到有個currency field連住已經狗衝左

你升lv佢都係會挖，見到附近有currency都可以自己挖下

Btw挖左咗耐一粒ex都冇 已經升到100c啦

不過挖礦真係幾多c拎

我好想打紅map呀屌你個系GGG

打左8/9場出張T11
Vaal完變ele reflect

我可以同你換 留ign

想買圖可以打個七折俾你

搵zana轉同tier map

仆街今季alch重少過c

一陣試下先

Regal都多左好多，同埋今季vaal平過c

轉左咪唔係vaal version

重易出過temple
temple你都話要升到lvl 2先叫好多

delve周街都係 lost wealth

佢fix完個bug攪再好多空房，雖然而家升夠抗唔使用咁多flare但係每間空房其實都有幾c

其實應該向下掘先定攞azurite先

你dark resist跟到未向下，跟唔到未藍晶，有30%抗，8-10粒flare其實哂係黑暗入面搵野

係官方forum抄左套bv 打到act6完全打唔贏隻karui
請問點先可以硬d唔比佢秒

開頭打主線用arc

唔係玩hc 死其實無乜所謂

btw bv應該夠高攻 唔會點死
未開ascend?

擺明係ignore左d mechanic 儲滿bv就諗住in your face 秒boss

成日入唔到礦坑

前日出左taste of hate
尋日出ex
今日出ex+ inpulsa

可以玩bv

今日咩事，啲ex升到痴左線

conf path rf with low life
有無得諗

唔知完季果時,
班痴線佬 會唔會沖到3000層

今日inplusa仲賣唔賣到1ex

Btw我睇中隻戒子2ex，我得1ex幾十c本身諗住farm多一粒ex就買得，點知打極唔出，到尋日放工再睇已經比人買左，跟住zana daily第一堆怪就出ex我DKLM

佢地個打法5000層都得，小怪就stun freeze boss就慢到佢基本上郁唔到，隨非d怪有boss咁多血freeze唔到唔係點都係同一打法到永遠

佢地由1000層開始已經係比怪打中就秒

有60，70lvl年代既wow feel

整出黎D裝完全唔知點訂價
我明明落more chaos,出左條咁既野,POE.TRADE又SEARCH唔到,國際服可以賣到幾錢?
Stygian Vise
Item Level: 86
--------
Has 1 Abyssal Socket
--------
+96 to maximum Life
+37% to Fire Resistance
+47% to Cold Resistance
29% increased Elemental Damage

oh,search埋offline?

屌今日又出ex
睇黎打寶裝係有用
BTW 我用緊TS 覺得唔多夠攻
有700C 動用資金 搞6連先?
同埋Hyrri's Demise係咪廢? 換shaped 箭袋 係咪主要睇+1 arrow同increased elemental damage?
第一次玩ranger

同6連TS 係咪TS-WEP-icebite-added cold-chain-GMP?

打寶人 多數玩龍卷TS
著森后 裂風弓 成身打寶裝,ETC.!!@!@!

TS-WEP-icebite-added cold-Mirage Archer-GMP

不過打寶人, 通常剩係刷到 中至高小小既t map
(主要刷 旱地墓室Burial Chambers Map) 有獵首卡
做唔到 END GAME果D SHAPER / T18 LEVEL

想END GAME, 就要整多套裝,
用 元打都好勁

有700c都唔6連係咩玩法

上季用左1200fus先6連到

儲夠700c差唔多啦

我前日用左100粒鏈結就5連甲+6連武

唔洗700C咁多掛

咁撚好彩既
我3.3 連撚左600幾粒都無 放棄左 直接買件算
好憎依靠運氣

本身淨係想5連

6連我一定用大師

幫人連果D人講平均1000粒先一個6L

季季都係自己連6L
最鐘意玩 連結石
一定唔用大師

3.3第一件13XX粒 ok
第2件3000都連唔到

嘩咁我要拜神

唔知關唔關我果日課完金買supporter pack事

完全唔睇攻略唔睇Build
新手直接玩國際服
玩幾耐先上到手

利申：打算咁做

開server玩到依家都重係新手
玩唔哂d build

賭仔

2-3個league到

好難，呢個遊戲太複雜 太多野要學要知
靠自己摸有排先摸得透

打完劇情可能要一個月

咩都唔問 咩都唔睇

捱到1個league都叫好野

包保你唔夠defence

屎忽撞棍揀岩spell 加埋走位拉打 堆住屍應該過到劇情既

我打機算叫快上手 都要一個league先明7成content
之後發現搵錢最快既方法 除左farm the doctor
就係premium stash+mercurytrade+足夠起始資金(大概1-2ex)
玩currency flipping
平均一個鐘>100C income

flipping真係賺得咁快?
會唔會好多時hold左好多貨係道冇人買?
eg,入左幾千改造但冇人買

係呀 我set margin 大概6% flip一次+6%
你要多D留意market 我用indexer去track唔同currency價錢去judge邊D大D profit margin
其實點解會有earning 因為你無形中係做緊service of currency transition
利用你premium tab優勢+玩家想快D換到currency去買自己野既心態

隻驚仲要係全英文
又鬼咁複雜
從零開始一定爽死

通常會不經意flip,例如想買啲近完美unique番黎vaal通常要到8到10c一件，但係有啲人見廢roll1c佢就賣2-5c,我買完vaal左就賣番10c 或者賣番做vaal

咁應該都算flipping,有時換開ex又會順手一兩個鐘check一次有冇平價flip番出去賺幾十c，坐定定剩係flip我都頂唔順

Path of Traders

打左三個鐘先到Act2
不過真係好好玩！

加油

差dying sun同雙10% IIQ gambler

純刷圖流

差條hh同三粒inspired learning

其實哩身裝打T16易唔易死?清得快唔快?

HI 巴打有個 洗+3弓 小問題

我有一把2前1後既弓

前:
16LV 猛毒投射
寶石+1

後:
垃圾

上 不能出現攻擊詞綴
之後係唔係一定點到 +2弓寶石 前綴??

好大機會出+1弓

但係睇 編年史話 +2弓寶石 係攻擊詞綴

洗+3 7L 要洗 +2 同猛毒
最後master 上+1

咁無了 可以重新黎過

Full mf + moving speed 係唔夠力打t16

其實夠 睇你ABYSS JEWEL 咩等級

有無巴打有 8LV 亡靈代工?
台服

Inspired learning 2-3粒 watcher eye 1粒 獅眼 1粒
Passive tree 仲有鬼位咩

Just dont get hit 4head

300粒6L左打臉弓

毒雨打唔打到後期

新手回坑 之前玩standard玩到爆左主線就冇玩
btw 有2個問題想請教下巴打們
1. 上網搵左陣見到2個start build bv and arc 好似唔錯 想問下邊隻好玩啲
2. 想問下其實係咪個個都玩league 唔應該玩standard
有冇巴打解答下我 thx

上版未玩過元打, 而家轉佐玩 元打
雖然NERF 完, 但都覺得都係咁勁
上一版既未NERF的話 唔怪得會OVER POWER

1. BV,同ARC 都係大路BUILD, 同強勢, 選一個你自己喜歡
2. 玩新聯盟league, 冇咩人會玩Standard

Thx Bro 最後決定左用BV

今日又洗撚左7ex買兩隻10% iiq gambler同dying sun
好撚爽

我上季玩完trapper就愛上左dodge+evasion
屌你剩係用支blind水就硬過哂之前玩的8千血2萬甲所謂坦，打guardian都可以企定定打仲要輸出高幾倍

今季玩st推爆個dodge可以入黑頂住怪搵fossil唔使開燈

暗黑搵化石藥娘冇得輸，常駐200跑速+phasing,仲有無限藥水 一冇左藥娘入礦成日要用閃光彈好唔慣

我玩rad都快，7 frenzy 加super onslught quick silver都唔使剩係用wb就夠，唯一阻力係燃料，我已經不停向下都仲未追到monster level

Btw有冇人知幾多傷先chill到shaper uber elder???

我freeze到t14 boss唔知夠唔夠力chill shaper,因為我用緊hypothermia,睇下使唔使儲錢買abyss

同SHOCK一樣10%?SHAPER 20M血

係唔係個個都有買stash tab
4個regular完全唔夠用
我覺得currency stash tab應該買硬
你地覺得仲有咩tab必買

map,quad stash,其他係生活態度

有無巴打可以幫手睇下點解我DPS可以咁低 一直都唔明點解 連打T5都好辛苦 明明已經全抗75 血4000+ 開哂FLASK35000閃 利申新手

我上網見人地同build 同裝 無開BUFF 15K攻 差成5倍 諗極都諗唔明

+2 arrow anchant頭, dying sun, +1arrow 箭袋
TS好食arrow數量

仲有珠寶, 全部用abyss +點傷珠寶

點樣可以ENCHANT頭?一定要打MAZE? +1arrow 箭袋 係咪一定要換 我見人地話呢個元素加傷都唔錯

同埋ENCHANT個屬性係ROLL?

enchant係打完lab既獎勵, 每次幾百招技隨機roll 1個
同人收最實際

全部gem 20lv 20q未?

可以升得GE都20LV 20Q 哂 剩返D唔升得好似immortal call 個D

同人收係指收個頭? 定收粒可以ENCHANT GE野

同人收enchant左既頭, enchant只可以係lab入面進行
你要收既野係Tornado Shot fires 2 additional secondary Projectiles既頭

比個profile出黎大家睇下? 會唔會用錯gem

好呀 巴打 真係唔該哂

privacy要較public, 而家睇唔到

我以為20LV=20Q 上網查完先知道原來Q=quality 啱啱換哂做1LV 20Q重新升過 唔該哂巴打

set咗打 btw 巴打咁夜訓 小心身體好wor

就訓
立左眼個天賦, 錯到七彩
聽日再同你執

好 唔該巴打 其實個天賦我係一開始抄人地 但係發覺乜都抄好似好冇意思同埋唔一定玩得人地咁勁 跟住就開始自己學下點 上網睇人地成日都講血血血 所以就加咗好多血 我諗應該浪費咗好多點點咗去血到 btw 唔該哂 新手又無朋友玩 自己邊打邊學 錯到7彩

唔關血事, 理論上你仲要點多2圈血, 你點左好多過路點同垃圾野

咁得人驚 我已經點哂我所有可以點到ge血

下面吸魔點滿晒都已經浪費左
咁樣都玩到87lv都算好野

佢打白map基本上冇需求 我今季都係打到80幾lv先換5連

但係佢身裝都唔新手啦，6l森后加裂風

仲有ice bite gem轉added lightning, deadeye唔岩用ice bite因為常駐唔到綠球

差POINT BLANK 血幾多睇你個人要求
基本上個人會行得好慢 咁樣SETTING不如用介指衣

至於傷害低 主要係CRIT CHANCE同CRIT MULTI
ICE BITE無問題 清怪先用
如果你見到HAVOC果D完全唔點CRIT NODE但係又玩CRIT
係因為HEAD HUNTER偷左CRIT MOD

幫佢點左generic既tree姐
想快咪點movement, evasion
另外佢得4粒charge,用完出黎added lightning係高傷過ice bite
倒不如拎走埋粒charge點其他野

開始懷疑到底有幾多人真係識玩POE

上面位巴打唔夠力有幾個原因

1. passive tree點左大把physical damage -> 受益近乎0 ; 大量crit node 無拎(需要落lioneye's fall)
2. jewel要全部轉晒做abyss jewel推點傷
3. belt要有element damage

skill gem配搭完全無錯, 話ice bite無用個位巴打罰抄WIKI啦
同埋+1arrow係額外野黎, 根本唔係必需

----

Passive tree你唔想抄人, 咁你就要晒好多錢同時間自已試
加上BOW 本身就唔係新手向既BUILD黎 祝你好運啦....

講漏左樣野 MF BUILD唔用ADD LIGHTNING係因為唔夠智同WINDRIPPER效果

太直接有人會受唔起

無睇到你條LINK 我講緊佢個人物
純粹回最後果個

新手冇咁多錢 大約得100C左右 可以優先做咩用呢100C改善下 LIONFALL 太貴應該暫時都買唔起 有無話多左D點要點邊幾個比較好(爪圈以外) 同埋巴打講得好啱 你唔講我以為得BELT個ABYSS SOCKET先可以插abyss jewel 原來個森林都得 受益不淺

新手玩弓 = 魂斗羅poe

所以我去到87LV 50%EXP>0% >50%>0% 永遠停留87LV的新手

想問一下 抗性推超過75%有無用? 我見人地通常右邊個數係百幾 以我GE諗法就係推超過75就會浪費左 其實係咪推右邊個數高D好D?

優先係洗passive tree 之後換BELT(睇你夠唔夠錢換) 同 abyss jewel
abyss jewel可以買可以自已洗 如果自已洗要揀item level 82以上既Searching Eye
洗到有T2+ 電傷/冰傷/血量 就暫時夠用

POE有個CURSE 係減你RESIST, 如果你個抗夠多可以抵消個效果
不過通常都係洗支免curse水搞掂

SCION個位放Unnatural Instinct

同埋我想問下 我int 得120 粒wrath升唔到上去會唔會好廢 定由佢卡十幾lv

遲d夠dmg就轉grace 可以唔理

Passive tree 我重新點左次啦 巴打可唔可以睇睇仲有咩要改同邊樣優先

求教 打山洞出果D vaal gems係咪唔可以升quality, 要佢先天跌出黎係20?

係，大部分20q的vaal gem其實都係幾c就收到，執到個啲儲7粒加vaal fragement可以換做vaal orb

vaal左既裝同gem都唔可以再落任何CURRENCY
想要20q vaal gem直接去poe trade搵人買

多謝兩位巴打解答

另外想問一問 玩BV都玩到狂死
重玩玩死靈召喚流會唔會都係晒氣?

bv其實高傷到好難死
你po上黎俾人body check下

兩種完全唔同既build黎 不能相提並論

而家跟緊個ssf arc build
理論上係咪唔洗同人trade都得
定其實點都離唔開要trade

Arc求其執套裝都玩到

打細怪係秒住去 但打橙名太易死
我依家69lv打完act10 打t2,3 map d 橙名boss都有時未見到佢就比光影秒左

用vaal bv 幫下你囉

你幾多血呀 2500血都要大爆擊先有機會比t1 t2 boss秒喎 lab 隻boss仲難啦

可能0抗

btw建議新手唔好玩打寶裝住

上網見到golem build幾過癮 有啲想轉build
想問下隻game有冇得洗點 定係要問過隻玩

利申 新手岩岩玩到40幾lv

有,不過40LV開過都好快

大家呢家個filter 點樣set 仲拎唔拎一套黃黃裝換c/regal

用開never sink filter
開荒到而家,不流唔汁一套裝變賣,
覺得好晒時間,
但你新手, 好窮, 又唔識搵錢, 可以咁做既

想問下有D裝後邊會有星河 同有D有野手會郁 有咩特別? 係咪掉就得 定好值錢

呢到係咪無台服仔

今季唔需要，入黑求其搵個箱都幾c，以前季頭都要同npc換吓

Shaper eldet item,值唔值錢睇item level同個base係咩

姐係當一件正常黃裝睇?Shaper eldet item 有冇屬性上唔同

終於36

用左10ex解 zana map

求教點玩flipping ?

我想問狼王戰袋個投射物分裂係咩意思 原本tornato shot唔係已經會分裂啦咩？ 分裂物+1？

又要著數
但係又懶得GOOGLE懶得學
不如賺埋俾你喇

只有明文寫係gem tag到既野先係真

想問下tornato shot mf流新手有5ex 應該換咩先？
儲錢換狼王箭袋定用3ex 買lioneye 點爪圈效益大d? 定有其他更好選擇
同埋想買dying sun 但手頭上唔知換邊枝走好
呢家有 血水解凍
速水加movement 爆回charge
爆水解curse and increase duration
閃水 加evasion and duration
混抗 吸血 攻轉混傷
唔該巴打

補充返 呢家穩刷T7 T9成日死 4200hp+ 全抗面板右邊數82up

台服比狗玩 朋友玩玩下比人封號（冇用第三方） 物價貴 又lag

兩樣野都有 但唔明個原理

太少血（好似係

好似唔係？ 我見人地話tornato shot mf deadeye 上限就係4000附近 要上血甲先上到6000但冇左條6s

你仲未明打寶弓 奧義
係要極致速刷t8 bc
所以d人先用水銀頭+2龍卷 同狼王袋
（成本極貴）

打寶弓追求血量 ？ wfc

所以我咪話血3-40k咪上限 咁應該換邊樣先

獅眼》水》狼王袋》+2龍卷
Farm足成條獵首出來
就叫end game

水可以點轉

如果做到滿抗4200血打黃map點會成日死 你一啲evasion/blind都冇???

跑水 shaper水 回避水 寶鑽 hp

Blind係咩....?evasion飲完水35K 好似唔多夠 想上45K唔知點上

35k evasion全抗再加4200血遠攻打t7 到t9究竟要點hea玩先可以成日死 你得一萬dps???

呢個spec唔打boss打紅map都完全冇問題

屌
巴哈整國際服中文化個班人唔再整
要學英文了

多得班台狗
死幫乜柒個P大

冇BUFF 6000 BUFF左12K

係台服識咗啲人有個公會仔唔想轉國際

想問下點解見你地點左圈住個3粒但係好似食唔到咁GE? 個圈個RANGE=食到?

你抄build淨係抄裝唔抄天賦
用ice bite又唔點多幾粒frenzy change
同埋點解ice golem要卡係1lv

唔想手動放 又驚升超過所以想卡1

放錯位

唔該巴打

我投放左30EX
先做到以下:
六連windripper 當7ex
兩粒10% IIQ 有D血 total resis ~75% ventor's gambler 兩粒大概4ex
dying sun 3ex
lioneye fall 買果陣 2ex
rigwald's quills 買左 9.5ex
一條有血既10% IIQ shaped amulet ~3ex
20% IIQ 打寶鞋 75C
水銀頭呀, 16% IIQ 打寶手, 5% IIQ打寶腰, 5連QOTF 咁cheap就唔計
有86% IIQ rarity我就唔理 因為currency, card係無rarity (算係白色物件)
刷左3,4百張T3 burial chambers 大概搵左二十幾ex (跌左兩張the doctor)

係未有+2 tornado shot水銀頭既情況 開哂wrath, herald of ice光環 同兩粒add flat elemental damage 既abyss jewel

panel 傷害顯示20000左右 刷一張BC大約兩分鐘

近排玩厭左弓手果種行行打打既感覺 轉玩autobomber刷T3 造價平D 仲快撚過弓手 80秒唔洗就一張BC 可能鐘意玩one button build 遲下玩埋poet pen+arc

唔建議新手玩呢D咁撚高造價既build 好快打退堂鼓 遊戲體驗差

巴打你刷the doctor有無用d咩prophecies?

想問一問點解我見人地帶3招光環 你兩招加埋加EVASION RATING 夠魔用咩?點TRIGGER ?

好多天賦減mana reserved

弓手都有好多咩?

爽呀，第36個差能用左10ex
用6ex玩左兩次aul run,個boss killer收哂皮
最後又要用多2ex買另一個run同2ex比另一個boss killer
解完36成個人又空虛哂

刷doctor最緊要快，同有耐性，alc and go 7x24
前兩個league都有玩mf
頂唔順，日日幾百張幾百張咁刷burial chamber
短期內唔會再玩mf

會唔會落埋六分儀
英文唔記得係咩 有分白黃紅果舊野

呢啲睇心情，無乜所謂

今季玩採礦都玩mf 同玩std有咩分別

用blood magic?

今季解差能真係貴到仆街

想問下神殿系統係咩 我見人地話（神殿系統,每11場就能打1次神殿
神殿的地圖房,物品房(等等)也能給予不錯的回報）

上網查剩係查到眾神殿 主神次神

唔洗理 係3.3特有

冰川/電孤地雷留名

好靜 有冇人一齊刷下野咁 打到T10左右

求+1 想搵人一齊刷圖

巴打刷咩圖

其實我都唔知會唔會團刷會小左野定點

會多左 不用唔係你o既

同FD兩個人玩
多好多野

就係咁先好 起碼可以打下嘴砲 笑下人 /比人笑下
Btw 有冇人打T10左右 國際服

想問如果有standard 有角色個stash 有野
但開個delve 最尾完league個stash會點

會多左remove only既stash page

咁如果delve買左stash 完左delve d stash page會點

stash係永久,唔係跟league

here 爸打咩ign 番去加你

fmlleo

呢D值唔值錢

裝個poe trade macro
直接話你知d mods T幾

點裝 用ggpk ?見youtube好多version

有冇人可以賣少少chromo比我 點壞咗把仗
pm咗好多個人都唔睬我

chrom先啱
我個名JackPoon

我玩GC mine，最近想轉Lowlife，用咗30C洗咗個頭出嚟
如果你哋有個咁嘅頭，件衫個6L你哋會點用?

賣左佢 換個高ES +1 mine頭

我見有人poe trade賣緊10幾ex，呢個頭有+1 mine，所以都仲掙扎緊自用定賣

Mine唔洗雙6L 不過鐘意可以拎黎放6L CWDT

我頭個6L 連increased aoe + minnefield，身就連con effect + control destruction 咁打王咪唔洗轉gem咁麻煩囉，咁諗落好似幾方便

你可以試下既

呢個LEAGUE 都總算玩足
打埋T18, 打埋 礦王晶帝
跟住落來, 就係慢慢解 36/40 挑戰既時候

打到古典key,自己開定賣左佢好

賣，好歹都4ex，自己開會中垃圾

會回本既機會率有幾低

低到你唔信 個pool total有157件，你自己諗

玩poe梗係要賭

隻人都成左型，再要換啲裝都幾ex起跳，真係好想去賭

衡量下自已賺4ex要幾耐... 多過一日可以賣左佢

逐少逐少換囉

唔小心用左Monstrous Treasure 開心死

連續10場red elder 冇jewel

好過出十粒廢眼

想問6分儀 點解可用第二個陣會洗走左第一個個效 學唔到人地影片咁疊幾個圈

解晒紅，黃，白map各加1 sextant上限,打死shaper再加1個

普通人用sextant係賺唔到錢

delve實在好賺好多 不過而家紅sextant 4c都唔駛，算係咁啦

Zana 6c就有t15map應該唔使用咁多sextant

Delve要幾層先開始有錢搵

+1 to Level of Socketed Gems P1
+2 to Level of Socketed Bow Gems P1
Socketed Attacks deal 20% more Damage
哩D弓唔係用corr+meta+serr fossil 整出黎?
試左6,7次,係出到20% more,但bow,gem lv就完出唔到...一次都冇
真係係加左serr就會變到咁難出?

法國筆build好貴

Indigon 嗰種？

屌你老母台狗
冇中文化用

有無guild
岩岩由台服轉過黎

用英文

主要係睇item 屬性睇到我好辛苦

最後我選擇頭6L GC mine打王，身6L Arc mine打圖

想問下 t5map 用2c zana升做t10抵唔抵屌

你有t10 t11unlock左但係手頭上冇t9以上未抵

第一張t16噴出黎之後就狂噴

唔係用alt spam到佢出到2行岩用先prefix cannot be changed咩

Socketed Attacks deal 20% more Damage
要用化石先有，巴哈有人講左用4粒，但個效果其實係咪三粒已經做到

其實你錢多就用prefix cannot be change 試下出20%chance to deal double damage未仲好

唔夠錢唯有fossil慢慢撞手神

Courrupted 係咪冇得轉返做唔courrpt

點解會有人街場帶人過lab 好想知

200倒，有vaal outpost或者其他city就狗衝

嗰d係自己都要刷enchantment，通常收你1個offering嘅錢，即係佢變相可以無限刷

300層開始先會出aul呢隻boss,300層到600層出的機率會逐步提升3倍，逾深每個node出的box會逾多，所以其實你打到的話600層之前都係逾深逾好，600後就真係純粹追排行

今季有fossil仲刷lab

改中文會封ac?
我見巴哈有人比人封左

好人好者用咩中文

最叻刷左個blood rage+12%as
不過係個elder es頭度

我人生第一次殺uber elder個indigon出左個molten strike +2 proc嬲到賣左比老婆zana

有咩一家要拎 city有咩值錢

+2 tornato

想問下呢條野有咩特別 好值錢嫁? 我見裝左個FILTER佢大叫 唔知勁在邊同值幾錢 上POE TRADE搵唔到

Special base 嚟，2.4嗰陣出
你當係chain belt嘅upgrade版就得
你應該打錯字/錯mod ，應該周街都係

Chain belt玩es都唔撚用 有一半belt base係完全唔會想用

刷左二，三十次，出過magma ball chain+1,賣左3ex,不過真係好哂時間，6key run快極都十二至十五分鐘

要好似啲痴線佬咁玩500%ms先可以有效率咁刷lab,否則都係直接收好啲

已經係追獵常駐200+ms 但係賺錢一定要開下啲puzzle同key,祭壇,冇得純跑博附魔頭

AFK

VAAL到隻despair 兩洞手 同火傷+3弓

爆左條HH

今個LEAGUE 應該做到36/37就算
40難撚到HIGH 咁

化石差能個六間從未見過

做左4個

打到Act 6
發現d gear開始跟唔上
Resistance得返幾%
但又搵唔返我想要既Socket同Link
呢個係唔係所有新手既必經階段

一定係，個個都試過

咁我建議巴打可以試下用poe trade 用game currency 換下d裝就會勁超多 輕鬆過act10應該都冇乜問題

act10一定死到仆街

講一講我自己由0開始升級流程先
一定要留定D岩色既4L 手/頭 鞋就跑速優先

normal lab : 打完神主 有一千血就去做
cruel lab : 兩千血就去打 玩SPELL既話我會等55LV先去 ATTACK BUILD睇武器
Act9 Blood Aqueduct : 我會FARM到68~70LV 做下CHAOS RECIPE 換白袍
merciless lab : 3千血去打

過晒3個LAB同拎到白袍 我先會打Act9-Act10

肯幫人執天賦同比評語

2.5k fus inpulsa no 6l
uninstall

揾啲1 alc有60-70血加25雙防既裝，反正去到act 10你唔會再用,cheap cheap地就得

20場喇屌你老母

shaper係咪死左?

一定冇

屌我係咪地獄黑仔王

your face your fate
just like me

本來諗住升埋97, 就唔再升LV
俾500層既怪 A 1,2下
直接A死佐我9.3K HP
都係唔升算

下面D怪好恐怖

我想問呢條野值唔值得用 EX洗 我見TIER唔高 但係要有ge都有哂 另外想要敏/血/冰傷/電傷 上poe trade搵唔到其他符合我想要ge野

件裝唔超過1EX 邊有可能值得用EX黎洗

其實條野我1c 買返黎 雖然都唔知佢值幾錢

咁應該點 唔通真係要學整裝？ 上網搵唔到一條野有20int /crit multi/ crit chance/ elements attack/hp/ cold or light dmg

Budget 5ex 有冇可能買到咁嘅amulet

垃圾鏈黎

I mean 5ex買唔買到20int /crit multi/ crit chance/ elements attack/hp/ cold or light dmg....

[url]
[/url]

....

好認真答你

你問我我都係去POE TRADE禁出黎睇 何況我仲唔知你想要乜ROLL

唔想晒時間搵裝就用UNIQUE裝

poe trade 有得search自己想要既mod
你揀哂你想要既 就知幾ex/有無人賣緊

會好D, update快過poe trade

咁想問一下玩tornado shot 差條鏈想升下dps應該出咩屬 想打高d tier再推mf 輸出唔係幾夠

鏈就揀有Wed / multi

Btw你可以放gem落第2set武器到升lv Default 禁x

之後再提升dps 就要換兩洞手 同upgrade d jewel 了

升LV一定係長farm 270-300
屌係我都9K HP呢個lv已經試過比人一下打左7K血

好 唔該巴打 想問一下wed係邊條屬 呢兩條屬就夠？

武器元素傷害

我死完先睇番果區既怪
係10幾穿抗 幾十%攻施速 爆率爆傷
仲勁過boss

如果想chance a headhunter
要人咩地圖

nemesis zana mod 圖

有無人想/識打vaal outpost隻 a字頭boss?睇人地啲片好似幾難打

無玩3季 上星期回鍋

molten strike,Rf之類坦既可以直接facetank
唔係既就避下技，頭兩隻王好易，係3王先重口

但我摸左2洞鞋 換埋手要放棄4連

換

得5200血，應該下試300就唔會再落，250開始耐唔耐俾怪秒，通常都係比音波功係mon外秒

啲挑戰好撚on9 就咁殺已經難，仲要挑戰，本來想今季試下36，都係算尻數

出現機率先係問題，不過有門票大法其實打多幾次都輕鬆

屌咩隻野咁大力你仲要自己食佢啲招唔好比佢打爆啲蛋 我見人教學8千幾血都比佢打大半

3王條件唔使解都36到
end game grind,fossil challenge,3王條件
呢3個最重口，之後你1，2王條件解到其中一個就已經夠

End game grind諗都冇諗過做,我就算唔使番工都唔會玩咁多poe

所以呢3個唔做，如果你做哂1，2王直頭可以zana map都唔做省番啲時間

個server係咪又開始lag
我都係想平平穩穩打吓圖，打吓delve啫

我岩岩先殺shaper咋，不過仲有2個月

Btw shaper好易，但係耐唔耐就唔小心比shaper前隻小boss放波波秒

今季叉撚, 勁多人放棄唔解
而家33定34 叉撚
想解埋至 36/37
40到時先再諗下

咁我地想我睇zizaran佢可以一個掣就入hideout或者出角色選單係點做

logout macro

想問下點先可以sustain到張map
而家我想sustain shaped channels
t10 + t11 全部都無complete
落兩個white sextant, vaal + alch, elder
map bonus 101/1xx
打廿幾張map 打到10張map左右返黎
我做錯啲乜 求屌

洗預言 上圖訂 高品質

釘

因為atlas completion低會跌少好多map,要currency同sustain既話專心farm atlas同sulphite去delve會仲好
都係個句，你揾到高lv city 唔洗愁無圖刷

應覺上map iiq好流，洗到130q就乜都唔跌，點金衝得70iiq反而跌倒一兩張map

fragment落親都唔會跌map

黃圖還好 一到紅圖用高成本就大爆炸 每季都係咁岩岩 T15連開10張得一張T3

對於好多人黎講 比多2C打圖已經世界末日

唉 今晚開始刷lab 要刷+2tornado shot

今季無左神廟地圖房差好多

所以普通人做唔到sustain red tier map

其實正路應該愈玩得耐 開altas愈有效率
今季我去埋820同人換圖打 第三日差唔多開晒所有圖

好想試下第一日就打上去t16係咩感受

我依d玩到依家重斷緊T10圖

黎緊11月個race可以睇下d steamer 學吓野
不過如果你諗住隨便玩玩就當我講既都係廢話

我發覺就算揀Singapore Gateway
有時ping係40ms 一過圖就200ms
返城再入又有可能變返40ms

有冇巴打知點解決

自己完全無爆過ping
係入人地圖先會

enjoy下隻game算
隻game好在就係唔洗同人鬥都得
得閒同d鬼佬傾下build 都好好玩

其實依度個個都係玩hc?

多謝各位回覆

其實如果只係玩t10 haunted mantion+ t11 underground sea乜都唔做淨係alc and go已經係無限打
想無限t16先要做齊哂所有野

有冇人mercury trade知點add party member set左hotkey 但粒制冇反應 係咪要對住咩禁

圖都唔洗封?
無限T10咪姐係無限T15

玩shaped10，11 map就緊係要封10，11，12，shaped map無得玩zana +5tier
如果玩zana就拎普通haunted mansion/underground sea落齊野玩t16算
睇你想升到幾多者，100緊係玩16好，普通90幾既10，11都好夠

隻紅elder終於跌jewel
clarity mana recovery rate
clarity mom
爽手賣11ex

係時候一齊玩元打？
定係jugg bv

雖然知道打到鎖匙賣左佢好D但係都係想自己開

我開佐4條
全部1C

成日打圖打到冇alc

執UNIQUE賣比NPC冇可能冇ALC

有冇巴打知道點解shape唔到map10 明明上次更新之後已經去立即打到個memory fragment變10/15

咩係賣unique 新手想問一下

unique咪unique裝

絕大部份Unique裝都係玩具 唔係頂stat基本上賣得比npc
頂stat嘅可以留黎自己6連佢黎賣 不過都係蝕本多

想問下 如果想刷shaped burial cham 咁應該去t8t9封剩佢？ 上網學左點封圖但唔知要封成點先會令到個張圖可以無限打

黑仔到連unique都唔識跌咪冇囉

戴返頭盔先，打紅圖有Q20，有alc就點，vaal唔太敢因為點到無回就出事

今季36 完成

利申: 好想解40, 但真係難到痴佐線

季季都賺唔到錢
玩左好多季都玩唔到上去
到底點解啲人可以一日賺幾百c
Set flipping 又冇人搵我交易
啲drops 又跌極都唔值錢

1. 季頭爆肝
2. Uber Lab/elder farmer
3. MF doctor
4. Mapping build (兩分鐘一張圖）
5. 等運到跌ex

賺錢不外乎以上5樣

唔會再玩3
打咗成千張chamber依家見到都作嘔

玩緊 eo ele bv 我應該行邊條路

提高下刷圖效率先

但係呢個方法真係搵唔少
利申季季用呢個方法兩星期至少30ex（已經扣起左身上物品價格）
有本金之後開始flip item / currency
我最鐘意flip貴currency 例如ancient orb/exalted/divine
因為一次trade就+2c
Item就買d比人underprice既高roll unique/rare/jewel
一次轉手又係至少+10C至30C
之後自己鐘意玩咩就玩咩 low life 正火又玩過 headhunter放落mf弓手 打高lv d 既地圖 唔再刷bc
今季我買埋果支last breathe 藥水玩volatile dead pathfinder
買野唔睇價錢 唔洗次次睇build都要望下有無budget同league starter既字眼 poe ninja d痴線佬build都有得抄
跟住你會發現呢個遊戲其實好似現實 乖乖地咁玩（打工仔）唔會發達 但餓你唔死 不過咩貴build(靚車靚樓)你玩唔起 但依靠旁門左道 刷bc flipping currency flipping item 或者係賣service(炒樓炒野 買賣)先可以致富

應該真係最好賺
入門條件又低
又冇腦刷

求1:1教fliping

千張出幾張

Flipping 你買賣乜野 我新手學都做到100-200c/hr 呢家做左一星期左右已經50ex以上

季季純刷圖買HH

通貨換黎換去
但唔係成日有人密

唔係一季
兩三季加埋
我記得起碼都有10張

刷得快刷得多就有錢
fliping好反智
玩得夠多點會驚無錢買裝

有少少錢既得閒自己craft下86lv abyss belt
82,3,4lv abyss jewel都搵到下食啦
今季仲有fossil拉低成本

新手唔好玩通貨 玩卡先

都唔係好反智嘅 例如我刷圖刷到悶 flip下都幾好玩 又可以利下poe trade

睇

玩咩卡？ 真心真係好難賺錢

新手賺錢難係好正常
我都玩左幾年先有成果

我番左黎玩幾季都係不停打圖，有shaper就打，唔會發達但係夠食，尋日打delve 2王同佢同時死 好在佢只係跌單洞手套

我覺得係睇你肯唔肯學 例如我學左一個星期已經有做excel 計gain c per trade
入數落去就直接計到

你有幾錢先 唔超過10ex就玩the saint (11cards to 2ex) 例如呢家1ex:115c 咁 21-22c買入就ok 如果21c買per trade gain =2c 22c買=per trade gain in 1c

應該係10cards to 2ex

自己研究下 計下啦 用arbitrage 已經唔洗用微積 +-x/就計到 小學雞都識計 至於excel 表我唔介意share 想要可以問我拎

我指真係打機賺錢
了解成隻game 既mechanic
再實踐番出黎真係好撚爽

每季爆肝既動力

Arpg玩到咁樣 慘

冇話慘唔慘 享受咪得 人人享受嘅野都唔同 有人覺得讀書好慘 我覺得讀書應用到落打機係好正

今季玩毒都OK
CA爆風近距離可以食哂咁多HIT,打近又得打遠又得
附魔仲可以機率wither
我用Quill Rain去谷爆攻速去整埋擊回血,能盾
唔係單下攻擊秒到我既轉下眼又滿哂,雖然EHP都係5千未到好易秒到
由清圖到打uber elder都係用死一招,兼唔駛理咩圖都照打岩哂懶鬼玩

我睇d 人一日farm幾百張一樣嘅圖都覺得好慘

巴打 求教

Dps如何先
體驗過全盛期既double dipping好難番轉頭

算可接受

比想像中高

個build 最大問題係面對無敵同反傷怪時
唔知計算寫得唔好定點反傷好易lag
一堆無敵怪畫面會停埋

我用 trickster 玩 ca tr ,唔知係我走位差定係唔夠 dps。打左幾次都過唔到 uber elder

毒霧dps 幾多？
我疊毒秒傷百幾萬左右速度都ok

我冇用 pob check ,仲有我多數 mapping 用 7L 加3弓 ca , 打 boss 先用小雨弓 tr

Shaper都殺左百尻幾次都係覺得phoenix好撚難打 屌你又火龍捲又雀仲要打埋隻boss

都唔夠音波功隻怪勁，行行下就死左

行得夠快就唔會中，佢會儲氣，btw超大藍色波開頭以為會痛點知勁細力

分享個小技巧增加生存能力
都係uberdan度偷師返黎

unique jewel the vigil可以將vigilant strike 既fortify 變做base12秒,配埋fortify support輕易就去到3X秒效果,第2套武器雙持一文字去放效果更佳 落礦坑搵D傻仔D既怪偷片一下基本上全程車程都有效果

9秒左右咁偷片一下就好夠坦

有無玩minion 嘅老手？
見人地可以撐到去600,甚至700幾嘅minion damage %，講緊係用緊soulwrest，把野係無minion damage%
但我計過 點曬skill tree嘅minion demage, 加jewelry 同gear 最多應該只係去到500幾
第一次玩minion build， 請指教

講起minion 早兩日見到呢個頭

用黎玩flame golem x9 一流

flame golem最重要係+3 minion gem?
用化石黎整比以往容易好多

Gc mine唔係物攻咩？ 可唔可以教下 我都想同步 arc+gc

巴打可唔可以詳細分享吓你隻 ca 個 build ?

我諗20都夠做

其他位係插GMP SpellEcho Combustion

+3minion gem得粒golem食到
好似有D唔抵

check左

23lv golem 只係比20lv多 6%hp 1%dmg
同冇加過冇分別

通常用得就唔止23，同埋spell gem通常要去到26lv以上先見到明顯效果
所以會配埋empower +21lv gem，變做27lv
個提升先會大，不過師兄post個頭有essence of horror嘅30%more，邊個勁d要計過先知

27lv都係比20lv多3%dmg 同12%HP...

仲要用多個GEM位...

想問下有咩BUILD係打王勁(shaper就夠)同可以fast run lab?求BUILD名

我諗師兄你搵錯資料
圖入面紅字係gem嘅lv
27lv嘅能力值基本上係20lv嘅2倍
for all spell gem都係差唔多

係喎

我淨係睇左上面個表
冇睇到下面都有個

學到野thx

我淨係用gc 裝嚟玩arc個dps已經夠我一下秒T16白藍怪，所以可以同步到

好多都可以
trap/mine嘅build：gc,arc之類 輕鬆秒王，秒回都高，唔太驚陷阱
唔同種類嘅minion build都得
以上都可以攻堅t17 + farm Uber lab

Arc trap研究過 但好似個movement係咪好慢咁 ？

我想知你ca點配裝 可以share嗎

我唔係ca啵

有冇用開POB?
我直接畀個POB character你

無阿 唔緊要啦我去ninja搵build 應該差唔多

咁你可以吓睇我profile

我廢西嚟，勿恥笑

其實要快，隻隻角色都可以
ms撐到去100左右已經唔同曬
30% 鞋，洗好兩支跑水，開埋phase run

如果係講緊想快又想夠傷嘅話，一定係raider / panther finder 嘅 build
Arc trap其實只係睇落去慢，但係平時清圖arc trap chain 打得極遠 變相打得好快。movement 覺得低就試下brightbeak + shield charge 打王再轉武器

其實同步到係因為GC係物理上嘅法術 所以點嘅法術傷gc都食到

有無清俾下意見 換乜野先好

個頭有con effect仲用con effect gem做乜鬼
用arcane surge加duration tag比RF
咁就可以用swift affliction
RF - ele focus - Arcane Surge - Sift Affliction
會比你而家高16% dmg

點樣隻隻角色都得 定計埋跑水?我raider super onslaught 7 grenzy都係80幾%

當然計跑水，洗到持續時間內+30%同增加效果/加持續時間
無特化ms嘅build 拎到100ms已經差唔多，同埋ms太高跑lab其實好多時都會㩒錯野

因為craft完個頭先發現好似無其他support gem用到

用arcane surge加duration tag比RF

好掂喎，點解唔用地雷杖 我而家arc用地雷杖其實好穩 但打t18覺得傷害有啲分散

用地雷杖嘅話我生存會冇咁好而且唔慣用leap slam，依家9.9k es好穩陣
同埋我唔需要用3個6L

同堆我main focus 落gc到，所以用雙附加dagger比較好

想問下lab d 附魔可唔可以留十次再一次過用

唔得, 不過你可以買十個enchant fossil

我想附深淵頭 fossil得咩

唔得，如果係咁你買twice enchant + darkshrine 一次lab 3次機會

可惜 我個build連跑map都有難度

咁你要個enchant都冇用啦，你攪掂個build先，一係換build

其實個build冇問題 係個build 真係難run lab Tornado shot冇秒回陷阱完美閃開先刷到
所以呢家練緊arc trap打lab
想問下巴打 如果d裝冇招aura技 咁會唔會有mana reserv?

同埋想問埋如果farm corrupted hh 張卡 換個陣會唔會出見黃裝vaal左嘅hh比我

件

係喎 你gc用雙附加，咁我都係用返arc算，我貪地雷杖平靚正唔使煩 同埋雙附加個價真係無底深潭 懶整/買

雙附加呢家咩價 呢家升緊隻角 可能遲下要用

廢廢地既咪3，4ex起跳

個問題應該係 如果有d裝 有光環技 咁招技會唔會有mana reserve落個人到（ 唔好意思 問得有d差）

梗係唔會有mana reserve喇
如果你唔開個光環既話

開左隻人玩storm call,唔知夠唔夠力end game

巴打明哂 好鐘意你咁嘅指導方法 諗左下覺得自己好on9

廢嘅都3/4ex 咁痴線

親身試過一次
friend又試過一次
唔好話end game
打哂10act都有難度
(可能我太prefer個build要邊玩邊成長 太遲成型好冇意思)

如果夠既話記得通知聲
我好鍾意呢招

mathil已經有

我記得睇過佢一兩個BUILD 佢好少點生存 點好多dmg
應該純用反應同熟隻GAME黎生存

殘廢級玩家真係唔敢抄佢

Mathli已經係貼地build

信你
今晚睇下

之前玩HC唔敢跟佢點
今季玩返NORMAL 輕鬆死下算唔洗死一死灰成日

但係D物價好唔慣
同埋tradegoods多假人賣野
tradecurrency十問九唔應純粹做市

佢而定啲build都起碼5千血啦其實唔差啦，通常水未用完都殺到guardian其實夠哂用

咁HC跟mathli真係唔夠既

Mathli依家果啲SC build
閒閒地都shaper viable

佢新出個Lightning SA
仲輕鬆farm uber elder添

sa 招技 nerf 完都係太 op

試下先

睇左stormcall
要用呀叔玩 不了

屌ancient orb咁撚貴
想點條hh出黎

Ele build 要single-target 係用呀叔架啦
有crit有ele pen

唔通用juggernaut咩

要用腦改 唔可以全抄 不了

想問下arc點刷lab 見佢秒回好似唔高 陷阱一走錯位就死咁

你想做乜嫁到底
你係有心刷LAB就唔係用呢D BUILD

刷lab用呢類build打幾次個人就會好攰
btw其實行慣就全部layout都係咁上下，個走錯一步機會好細
情況許可未帶夠3紅水+石魔像，都幫到下手嘅

我上季玩通常隻王未出到技就秒左佢了

你不如專心FLIPPING賺錢買ENCHANT算啦
唔係LAB BUILD 跑黎哂時間

毒雨開荒著tabula比怪幾下打死

之前有巴打話打話刷lab又得shaper又得 我咪試下

我搵完唔捨得買 成幾十ex 唔捨得

我想買深淵兩洞頭+2tornado 要45ex 我一個鐘得兩ex收人 要22.5個鐘先買到
但如果我刷lab 一個鐘6-8次（8-10min刷一次）
買雙enchant 一個鐘enchant 可以12-16（or 20次 如果好彩有祝福 ）咁刷7至8個鐘我諗應該都刷到啦 ？ 就算刷唔到 中途刷到勁附魔 mag orb molten strike 個d都可以換呀嘛 我見自己刷好似低屌好多咁
成條hh咁嘅價 點買得落手

其實+2 個意義係邊

我記得一開始問人地 我套裝回樣可以改好d 有人話+2個刷圖速度會差好多

你要首先知道條友本身自己有冇玩過
定係睇完D BUILD 9UP

你講得好中 咁我想問巴打你點睇 我呢家配dyig sun 可以fire 8 arrows 頭enchant就係多16枝細arrow 想問係咪真係差好遠 以我角度黎睇就唔值幾十ex 同埋呢家其實都幾大力（如果用個幾十ex換3傷+血abyss/2傷+血+攻速）會仲好 我自己係咁睇）

你打王用barrage啦
點point blank企埋去打
ts +2 基本上係奢侈品 你d錢多到冇地方用就買啦

至於點解 ts +2 對dps冇用
因為隻怪根本食唔到咁多箭
對aoe黎講 本身都好夠 真係錢多先會用
如果係molten strike 果d 買左會成個build都有影響 咁就必買

但個build紙咁薄 會唔會好危險

弓build 見到隻怪之前要射定先 一路行一路射
確保你前面冇怪
隻怪死左就殺唔到你

mf龍捲刷小怪架之麻，啲人都唔刷王架啦

想問下呢件野會
唔會值2EX 本來想自用 但好似又唔洗用到咁好 賣左佢換小小錢 再用D錢買件再+ D裝會唔會好D

12ex 唔係2ex

咁執著+2 TS深淵兩洞頭
求其望左眼,+2 TS黃頭平到喊, 你用深淵頭個價買兩打都仲得
你想傷害咁極致就唔差在買埋HH啦, 如果唔係根本多餘

HH買左啦 就係差個頭

MF一定用水銀頭多15 速

水銀都25ex

琴晚神運 打左第一張瘋醫
前晚打到儒子可教
利申 台服

差唔多啦
20幾玩得過
40幾就真係貴左D

尋日打到條3王amulet
鑑左anger reserves no mana 40EX

狼王？
咩roll最值錢？

Aul, the Crystal King
mine 入面既3王
anger就係最值錢既roll

但係值咁貴咩？

產量極低(3王本身已經好難出+打完唔一定會出鍊+出完鍊仲要抽中anger)
高檔野
無話值唔值,有閒錢想推盡既人就會買

你用咩build打？
我用裂風去到t12已姐開始死
只限刷瘋醫用
諗緊配多套 高血高傷既裝好
定係練過一隻好

看守之眼, 三相珠寶
增加 5% 最大能量護盾
增加 6% 最大生命
增加 6% 最大魔力
被活力影響時增加藥劑 58% 生命回復
被活力影響時，增加 26% 生命回復速度
被清晰影響時，增加 27% 魔力回復率
值幾錢 台伏

有冇人用活力
有咩人會用清晰而又為左多27%回魔而俾錢買你呢粒野霸一個珠寶位...

但係呢排玩神聖石玩上癮
可唔可以用神聖石黎改下面3條aura modifier?

我就玩molten strike,可以輕鬆farm到uber elder,不過aul都係搵人幫我打，因為要解埋sub challenges
mf build想要刷到 endgame對技術裝備都高要求
玩過隻會簡單啲

玩裂風mf 72% iiq 140% iir 打左300場都未見doctor
用埋打寶水87%
感覺唔知點解仲少過40%iiq果時

同埋上網見到條片 90%iiq vs 270% iir
最後270% iir d 通貨仲多
但官方wiki又話iir對通貨無影響
如果照官方咁講，咁90iiq應該要多好多通貨囉
點知270 iir 仲多
都唔撚知想點

72% 加水 15% 加裂風15% 加amulet 49%
打4場先一粒點金。。。
以前40% 果時1場1粒
完全唔知個機制係點 DKLM

唔知幾錢 但係肯定END GAME JEWEL
尾兩條都值錢 國際服我估20EX

想問下到底邊件裝錯左 抄人地套ARC TRAP bd 佢放5energy charge 25陷阱 上光環面板有29K DMG

我5energy charge 21陷阱 得2.4K...少左個0 點解嘅

改地圖

唔得嫁 改返佢先咁 DROP FILTER個聲可唔可以改 因為我都改

想知道點樣拖elder同shaper去burial chambers....
唔識郁shaper

已經無elder ring呢個玩法
可以唔使白費力氣

ez game

其實你睇緊普攻DPS

咁應該睇咩同點睇

你都冇點落個技能到睇

但我睇人地個傷都係😍show喺面板到嘅 ？

咁你咪禁落個技能果格睇囉。。。

我返去再試下 唔該巴打

屌

想問下10/15 係咪一定要打紅尊師先解到落去 如果唔小心出左黃尊咁點算

打完再打

有冇咩方法SET到一定出紅尊 如果出左幾次黃尊

買shaped map 或者用zana 升tier(唔肯定work)

好似更新左唔得

屌老母393層撞1王,MAP MOD 66% MONSTER LIFE 難打到 條血唔撚郁的 隻死人野多血過SHAPER,仲野野秒殺

想問下點解有時行行下 突然扣勁多血（頭上有個標記）

Bleed? 你扣血個陣望下左上角有冇debuff icon

呢個係咩Build ? 普通 jugg+ms?

我當初特登買蟹armour去打，超級輕鬆，不過如果你套build唔夾就冇計

應該唔係 佢唔係慢慢扣 係一下扣嘅 冇debuff 有個金色嘅野喺角色個頭上邊 （仲有音效

用左2萬幾fuel先打贏 練到避9成招

玩到後邊開始有d悶 買埋hh 就係刷刷刷刷 又冇目標 呢家要換小小野（幾點傷 幾血）都要ex ex聲 成長速度好慢

巴打玩arc trap?

我以前係美國玩開國際服
但返到黎香港佢鎖左我轉台服務
上網search左d方法都唔得
請問有無大哥有計？ 🙇🏻

巴打幾血幾傷做到哂challenge

美國果時用Client

我係香港dl 果時佢淨係比我dl 台灣client

Dps 呢 點解可以咁高 我得4800

屌我差aul 1st sub challenge,收極都收唔到，而家慢慢等自己刷到隻王出黎

試下用其他LINK入國際服個網

是但俾條你試下
總有條俾你撞得到冇彈你去台服

其實只要有人賣比貴啲我都無所謂，反正做完都afk
但係mon左820兩日都無

係？！ 今晚搵你問你拎個ign

好 唔該巴打

可以棄game 轉玩warframe

其實番黎玩左幾季開始要求高左攪到好難換裝，例如本身手套要血同抗就得而家想要埋blind support，faster attack,一件已經用ex開頭，玩wise oak又要完全一樣平衡，但係其實差得個少少但係番唔到轉頭

3.4 fire trap damage 仲係op 到 可以 one shot 大部分boss?

係我話得嘅，但呢類build 唔係專for跑lab，跑一程點都耐過人
但絕對唔會易死
如果係acr totem，老頭點mom根本唔怕陷阱
如果係arc mine/trap 通常d人都係撐閃躲+秒回 刷lab應該都唔會有問題

師兄，唔好怪我唐突
你係咪RMT
我睇你係好新手個隻，但你連hh都買埋，+2 2s又想買

如果你玩耐左，熟悉基本野，再去追求dps先RMT我都唔怪你
但你新成咁就RMT，成隻game嘅體驗比你破壞曬。。。

咩係rmt

real money trade
買game 幣

唔係 冇買過currency（但有課金買好多stash skin skill effect) 我主要搵錢方法係currency farming 同埋我一日玩十個鐘 我played hours已經23days..... 打寶game用真錢玩有咩意思

可能你你會問我一開始錢邊到黎 我由1ex 張卡做起 成本90c左右就得（呢家緊係唔得 已經1ex to130c chi lun sin)一開波都打到d值錢野 xoph heart 賣左成10.5ex

同埋我玩過d3 所以ching你嘅憂慮我都明 多謝提醒

不過我全部錢都真係由我1手搵返黎嘅
而且 我覺得幾十ex唔係一個好難搵嘅數目 一日玩十個鐘 一個星期我覺得好輕鬆就搵到

你用the broker crown 呢個頭盔有咩用意? 你衝100lv 主要打咩map 去升呢?

開季咁耐先玩左8日

個時間好似登入就計？ 起碼有6成都掛機

講聲sorry，誤會左你
咁師兄覺得悶可能要試下玩其他build
or 係game到搵唔同目標

有兩季我都覺得悶，然後就去玩lab build
免費帶5個人跑lab，一路吹水，好快就一季

反而我從來無諗過玩hh，因為覺得佢太誇張

其實厭左刷刷刷就真係可以棄
poe點勁都係刷刷刷
d build分別在於刷到boss定係純刷map

唔緊要 巴打好好人 免費帶lab 見親人帶都4c up做要自己offering

決定左試下刷一陣shaper 先 未試過刷 因為覺得個節奏好快又要揀圖推 不過試下都好嘅

好慢

洗唔洗係咁trade先 如果trade次數少過幾次我有性趣喎巴打

介唔介意分享下 留tg都好 本人對poe嘅自由市場交易系統好感興趣

善意提醒各位 特別係d新手巴打
做商人係賺錢多 同時亦會將遊戲樂趣大大降低

6連 連到得返2L去打圖

我覺得可以balance 嘅 我有隻角set左做ssf mode玩 會覺得又幾得意喎 樂趣係自己搵嘅 做左誠哥個仔人生樂趣都唔一定大大降低嘅

仲想問下點解用the grey spire? 二百幾global damage 好過用兩把spell damage dagger?

今季都應該無乜時間再玩 不過自己開發個build到改善到玩得下都夠滿足

本來仲想開發下elder支staff
感覺可以用Chieftain 玩Flame Surge去發揮佢
血量型,走高力量配iron will,唔玩echo單下攻擊最大化,平時清怪靠火手overkill,回血手段靠自動回血同昇華火屬吸血
因為支staff負作用係4秒內使用過技能,只要唔係亂咁用既唔會俾個負作用扣得太傷,吸血補得返有餘
Flame Surge而家附傷倍率高左,有120%,對燃燒對象有~90%more,而個燃燒係包正火,基本回血cover到正火既應該都玩得過,要cover到亦都好容易

不過真係無時間玩

真，有啲野唔打多啲真係唔識，其實淨係刷圖都基本上都一定夠錢洗
而家又唔係n年前一年6l都幾十ex個個年代
自從出左master,div card之後物價已經大幅降低，一件unique 6l都係幾ex，一個普通build10幾廿個都夠齊哂所有野。
除左hh,同某啲特別附魔6l頭呀之類會賣到幾十ex，其他野都係幾個ex有交易

其實都係 我earn左千幾C果下係好撚爽
但之後係空虛
因為D currency都唔知拎黎做咩好
依家atlas fulfill 未夠100
岩岩用191fusing 6L左地雷杖 打算升番隻arc mine同VD+last breath pathfinder打shaper

啲錢係無撚用，上個league玩mf買左兩塊mirror,之後放係度吽臭跌落std,今個league唔玩mf都有200ex身家，都係得個擺字

我見你啲 abyssal jewels 都幾勁, 加左勁多點傷, 手套又係好勁, 手套入面個個faster casting 其實有冇用??

想問各位巴打有無程式可以一鍵飲曬全部水,咁樣算唔算破壞遊戲平衡

算 官方講過

巴打可唔可以po profile link/pob 想學下野

mouse巨集可以用 唔會BAN

咩係ninja

點解物價網會有你profile 唔係好明

其實以前final boss係uber elder就話1m dps夠，但係而家400層嘅boss已經有佢咁多血甚至多血過uber elder 我393層打1王都打左3分幾4分鐘，我打一次shaper都唔使5分鐘

見到啦 唔該哂

新玩慢慢享受下隻game 重好啦

我呢個玩法要有十幾ex資本先玩得起
心臟要有返咁上下大先得 因為玩一次要8,90C

有呀 手頭上80ex左右 可唔可以分享下

唔知點解我跟左你個 build 玩之後 damage 唔係好夠, 21lv arc 同 21/20 fire trap 對 damage 有冇大影響呢? 定係 jewel 入面個點傷最重要? 另外你 resistance 方面 fire 同 lightning res 係咪一樣高 去發揮 wise oak 嘅作用?

屌你有80ex 仲搵咩
我依家得5000C

錢冇人會厭多 你會唔會見李嘉誠唔搵錢

我宜家arc 同fire trap 都係20/20 , 但係arc trap 清怪唔算好快

Arc trap都唔快 掉>行>掉>行快過絕大部分build啦，仲自動搵目標唔會漏怪

@leo161721
唔該巴打 小弟都係想學下野

嘩屌elder essence worm原來要成15ex 等我仲諗住用mark of the shaper

Elder essence worm 只係可以chance 出黎， 咁多unset ring unique 實貴

冇左個wrath我都唔知值唔值得用mark of the shaper

Finally

可唔可以教埋我 而家得300幾c 日日係到挖礦賺錢
Tg:fastworkerf

350開始多currency node, 400開始多city

但係好撚痛

你用唔到住 要最20ex先叫玩到呢個technique

最少

我想問下一般hp build, Kaom's Heart, Loreweave 同 Lightning Coil (或者類似phys to ele rare甲)之間點揀好?

個人唔鐘意loreweave,因為你要好撚多靚roll，80resis最最基本，跟住你又要roll crit, ele, health,大家都係完美roll當然loreweave贏哂，但係太難，如果唔係靚roll我要件有base crit同120血以上，有%hp嘅黃甲都係好平，用普通loreweave個價買到少少抗添，kaoms冇左個6洞唔係個個build玩得，電甲坦build 有max resist可以一戰，否則你多幾百血仲好

基本上你夠錢買靚loreweave或者kaoms,你用啲錢買shaper elder黃甲有百幾血，%血，base crit同少少抗我覺得係最好，電甲平好多但係冇damage

咁睇嚟我應該比較下kaoms同shaper elder甲邊個抵玩啲, 始終budget有限
身個6L我覺得而家越來越唔重要, 多咗啲shaper elder裝之後好多位擺招
Kaoms啲flat hp真係勁其他裝好多, 希望佢之後得閒會update多啲舊裝啦, 如果唔係真係次次都同一件

你夠錢買KAOM'S + 個6L 手套/頭你仲點會係BUDGET有限

我指普遍上啫, 我而家用緊把勁平嘅6L Nuro's harp咋
有錢都想留嚟買勁啲嘅abyss jewel啦

唔係玩火更加唔值得用KAOMS

可唔可以教埋我 而加有800c 7ex左右
斷斷續續玩咗四年都唔知點錢滾錢

個人prefer 蟹甲 (cracieann carapace),自帶30% phy減傷，有雙防,120血又高甲.不過要留位放crab aura. rare甲就elder astral plate

點解要elder? 都係search高血就得?

%血同埋recover%hp on kill都係elder mod. Astral plate係最好既armour base

新手表示窮到仆街
日玩夜玩先得150c 成日都冇圖打
求教點先可以搵多少少currency同圖
同埋刷圖其實洗唔洗著打寶裝？

Astral 要str，高armour同12%全抗，我自己就通常玩evasion,要9%move speed個件

打圖有無開Zana mod

咩嚟? 可唔可以解釋下?

跟本唔關事 如果係日玩夜玩先得百幾c 就係你對game 唔熟悉 唔知點搵c 邊d裝值錢 肯搬磚一日都70c up啦至少

再講 百幾c 邊玩得起zana mod 連裝都買唔起 如果升t10去15 圖又唔控 金釘又唔點 品質又唔re roll 都係玩窮你自己 仲有點6分儀解上限可能佢都未搞掂

Zana mod係指你開圖嘅時候可以通過比錢去強化地圖嘅怪物 品質 drop 等等 係比對遊戲好熟悉嘅人用嘅 配合 釘點金 揀高品質 6分為主 加上預言更好
如果你唔知我up緊乜 咁就請你慢慢打圖 去到可以快刷t13左右再慢慢學 而呢家最主要係提升你d裝

咁我而家即係應該點做?
有冇咩短期嘅改善方法？

你叫人幫手 唔講機體 唔講打咩圖 、tier 咩progress 咩build 點救呀

知唔知咩係搬磚賣黃裝配方

新手 咪撚搞打寶裝呀 我就係信錯巴哈狗 玩打寶裝作為我第一套build玩poe 難玩到仆街 打寶裝係追求效率 完美先用 副效果就係貴同其他數值要降好多 先做好基本 對症下藥先

玩緊champion double strike 版面dps得34000 5791HP
圖打到T12之後打唔到 而且嚴重缺圖

此檔案頁已設為隱私，或你沒有權限檢視。

公開左

double strike

利申冇開黎睇

玩MEMES BUILD就預左輸其他BUILD一大截
揀得就唔好COMPLAIN

新手最好都係玩meta build 本身隻game content已經幾complicated同hardcore
Elementalist + Blade Vortex
各形式既Arc build 例如arc totem arc mine arc trap self cast arc貴少少有poet pen arc
Elemental Hit雖然比人nerf左 都仲好撚勁
toxic rain/Consecrated path都唔錯 但single target damage有D低
我以前起手係玩sunder jugg 後期換女王斧 同 cyclone slayer 後期換starforge
都係唔錯選擇 穩穩陣陣

我第一隻玩arc totem玩到86LV 不過玩落感覺麻麻地
所以冇玩落去

可能你唔鐘意totem style

巴打不如講下你有咩要求先啦 uber elder ？刷寶？

宜家想打下寶同刷圖 之後存多啲currency
Currency存得好慢
再換勁裝 打高T圖同uber elder

巴打有冇賣黃裝呀 冇理由搵咁小

一頁大stash都十幾c

你日玩夜玩 一日十頁都冇問題啦

可能我唔識分邊啲黃裝值錢
好多時啲野都冇人買

整套稀有物品
物品等級 60~74 混沌石 x1
整套稀有物品
未鑑定或均為 20%
物品等級 60~74 混沌石 x2
整套稀有物品
未鑑定且均為 20%
物品等級 60~74 混沌石 x3
整套稀有物品
物品等級 75 以上 富豪石 x1
整套稀有物品
未鑑定或均為 20%
物品等級 75 以上 富豪石 x2
整套稀有物品
未鑑定且均為 20%
物品等級 75 以上 富豪石 x3

點解唔係AOE SUPPORT

我再努力試下
可唔可以教下我隻double strike可以點改？
我見人版面dps好高

介指同鍊 高物理點傷,之後要血/抗定其他就自己睇餸食飯
基底有錢就steel ring 唔夠錢就iron ring用住先

武器物傷太低 買把PDPS 300以上 , APS 過2 1ex內應該搞掂
真係唔夠錢用既就買把一文字

手套基底搵Spiked Gloves, 物點傷/攻速>血/抗 自己砌

腰都係果堆啦 血/抗/武器元素傷 不過影響好似唔多

Jewel 攻速/物點傷 揀攻速先, 其餘都係血/是但

個人認為有近戰擴散 其實唔插先祖怒吼都得 換粒癱瘓好過

其他等高手指點 有錯請指教

利申 冇玩double strike

ancestral call先係melee既精髓

double strike 我兩個都試過, 都係鐘意melee splash多啲

下，兩個都要用架wo
到打uber eldet個啲先轉兩粒gem

ancestral call就係補充以前淨係得melee splash既缺點 - 打空氣
先新加既gem.
double strike通常都係 - melee splash - ancestral call - multi strike - melee phy dmg - main
跟住打shaper,uber elder個D就swith melee splash 同 ancestral call 做ruthless + chance to bleed(無靚stat stick)/ele dmg with attack(有靚stat stick)

新手想問個問題 呢家ts build 想有齊解流血冰凍應該點

呢家5枝水 dying sun 閃水+99% evasi 速水+30speed
Cri水解curse 得返一個位 點搞

俾我揀會換咗支閃水
其實dying sun係咪真係咁勁成日覺得佢好食位

唔係molten strike其實好多build我都覺得唔值

Bow build 一係GMP就算, 一係ascendancy + corrupted quiver?
我都玩緊burning arrow諗緊有冇水好用, 不過除咗witchfire brew之外都應該冇乜特別好

冇枝閃水冇得常駐100速 件衫要45k閃

一般黎講係用免冰介/ 迷宮鞋
不過而家可以VAAL到免流血介

但介用緊 賭神同白蟲介 要掉一隻 ？

定係我要vaal 賭神

好少玩bow build
其實免左 corrupted blood 係咪已經解決大部份問題?
係既話求其買粒 jewel 就夠

Corrupted blood係免所有流血？

同BOW冇關係
POE一定要免流血

唔係，currupted blood 就係currupted blood

Deaths door先係免流血

幾時先3.5?

照計12月

有冇高手可以幫手睇下仲有咩可以換 唔知點解見人用hh 可以做到勁多energy shield 但自己用好易死

差三粒inspired learning

可以重疊偷 ？ 咁應該唔要呢家邊粒abyss jewel

自己開pob睇

同埋想問埋係邊個位插 驚食唔到4個core

但係有d movement speed increase if you have kill recently 呢d應該點量化

Farm bc 開zana mod會唔會蝕 通常見人t15 16先上 會唔會話bc t8唔抵上咁 求學野

自己取捨

如果淨係打t3 burial chamber 可以全部血都唔點

另外想問下vaal到unidentified 應唔應該直接打定鑑左再打 怕roll到反傷 鑑左又無30iiq 所以之前一直冇vaal

Shape左 想要經升lv

Unden係原本張圖黎 只係多20iiq

咁咪可以配合sextant個Unidentified map +30% 長知識鳥

多謝巴打提醒

巴打 我開個simulator出黎 得一個位食到粒inspired learning 咁裝一粒先

想問下85同86 shaper amulet基底價錢點解可以差咁遠 唔係80就roll到t1啦咩

想問下係咪VAAL爛左舊野 係咪要換過個

都唔差呀
加唔少攻

命中30%唔會抵d 唔知命中係咩概念

咁睇啦命中喺passive度都易攞嘅, 低啲清低tier都唔會太大影響
其中要注意下critical strikes係會喺roll完有冇打中之後再roll多次accuracy先判定係唔係crit (變咗roll兩次), 所以crit build要留意多啲個chance to hit

Crit attack build盡量推上90%，完全唔理命中係明顯睇到個分別

有時玩caster撞幾次都開唔到fortify

Bv新skin

似aura多過飛劍

隻女鬼寵物

唔該哂巴打指點

想問下有時Q23石係咪會勁過LV21? 好似呢粒 如果我主寶石係TS increase dam11%應該好過招分身打多1%出黎 所以Q23>LV20? 定係我concept錯左

賺錢賺好多只會令你 得到嘅成就感變得好少 我呢家就係 換一件裝要200EX 努力太多收獲太少
之後要換埋裂風 同狼袋+1arrow 兩日前有一個人vaal到出黎 裂風賣150EX 狼王賣2鏡 一日搵得20EX 完SEASON先買得起

好有心機 但點解有影

一日20ex仲想點呀師兄

想用essence 點 +3 fire staff 同埋 power charge on crit support
點左一百粒左右，莫講話 3個 prefixes有曬
連其中兩個prefixes都無出現過
d essence好難收，d人都唔想賣d低價野

所以我咪話 你搵得小 但係裝備成長速度會快 搵得多
你換裝嘅速度相對咁慢 所有野都係相對嘅 唔一定搵錢多就好

Vaal storm call 好煩，爆擊就秒t15 boss,唔爆就要炸10秒8秒先死

巴打 我幫過唔小人 但發覺好少人係值得幫 我比過幾百c比新手買裝我之後發覺其實佢乜都唔識我係害緊佢 仲要唔該都冇聲
唔係話唔幫 但其實搵錢有千千萬萬種方法 我求其舉個例子 用寶石搵 呢家glacial cascade q20 lv21值3ex. Expected probability to upgrade=0.125
Expected profit=0.125*3ex=0.375ex per socket
你一個有計埋副手有成二十幾個socket位 好啦 當比你用哂正身 仲有2nd weapon位6個
姐係將升哂上20lv 20q vaal佢 expect pi(profit)有2ex

1.你會問vaal 爛左咁點 如果你係有練過寶石 通常vaal爛左個價都會>=你買返黎嘅cost or even higher

2.你會問升一粒20lv要咁撚耐 咪撚玩我啦ching
用腦啦 poe trade q20 level min10 max 19 corrupted No
我可以用少於一粒鐘升6粒成lv20 同埋 你一個人 上6s 兩靈氣1curse 1 active buff 打bc 已經好夠做
講緊嘅係我有20個socket expected profit per hour=0.125ex*20*3=3-4ex 仲未計刷圖收入

當然呢種只係其中之一 我仲有做excel 做algorithm
唔講咁多 等陣又比人問為乜 總之 我開心我享受that’s fine

唔好得把口 reddit twitch poe ninja精通哂 點都有搵錢方法 export poe ninja data currency exalt to chaos
Analysis 路從來都係人行出黎嘅

HH其實無乜特別 只係錢太多無地方洗先買

都幾好玩 同埋有時真係跑得好撚快

配inspir learning 偷2個跑速mod 嘩 真係30S刷一張Bc都得 唔好講笑

vaal gem係人都知 但好少人真係去做到諗下點提升效率 如果你真係有全心全意去做 有研究 真係會得850C&2EX 咩 你又講到好似好想搵錢咁

其實trio要幾多血先可以安全打 除咗dodge evasion角有時血都唔扣打哂之外，我8千血都係一野秒 真係just dont get hit 4head咩 uber elder都話理論上有得走位避，trio你唔係秒佢地冇咩可能完全唔比佢地hi中，仲難過shaper同uber atziri

咁我再係reddit研究下啦,打搞哂巴打

Flip 野都好撚多學問 例如你要知道你想long term 定short term 一般long term指十日內完成交易 short term指一日內 short term通常睇嘅係賣家想買嘅價同買家想買嘅價 由賣家作主導 姐係本多忠勝

Long term 搵得通常比較多但對市場要有好熟嘅概念 例如 price tends to be constant refer to indicator 而indicator你可以理解成stardard個價
例如呢家142c :1ex 之後一定會跌就係我嘅prediction 可能去返120～130 同樣相對可以應用落essence 例如essence of hy 之前賣10c standard賣30c 但有complement (fossil）出現 我估佢會升返上20c (而事實上我之前10c收左一百個 有人用20c同我收哂 但相關概念同bulk purchase有關 所以唔多解釋）

有時係, 呢個要睇返粒gem同埋最準都係用返pob計
不過mirage archer要睇返quality係俾increase damage但係level係俾少啲less damage
而more/less damage有個著數係計傷害嗰陣最後先乘, 而increased/decreased 會同其他source累加 (我都覺得1999唔明再講 )
所以少1% less應該都係好過多1% increase

想問一問 個increase damage係指increase tornado shot damge定mirage support dmg?

應該係tornado shot啦

但less dmg個效唔係個mirage射出黎高傷d咩 咁姐係如果我想ts高傷d 咁就Q=23.如果想招分身高傷d就Lv=21 係唔係咁

係嘅...但係1%increase真係冇乜鬼用

慢慢升 起碼叫有目標 積小成多嘛

上邊

但係用得mirage archer應該都唔係為咗main skill大力啲?

其實我都唔明點解要放呢粒 我個人射得快過佢十倍 有冇巴打解釋下/ 講下有冇第二粒好d嘅選擇

zerphi poet vd 根本唔會死 玩完覺得其他好脆皮

通常係清易map用, 可以唔使停低射係咁跑就得

主要方法係vaal gem？我之前用另外一個方法flip，要瘋狂trade

呢兩日用左60ex玩呢個build
個watcher eye 要有anger 同vitality貴到離曬譜 要70ex

個人覺得pp本身已經好離譜

我指個mechanics*

以前既coc

又要nerf之後又出返pp

想問下大家係點刷uber elder?
殺左1次之後 逼返佢去中間再殺過?
有冇方法將個圈生係中間

Mathil用Static strike行路Build無死搞惦Uber Elder

即係elder 生係t16 到會變uber elder?

明白 thx 巴打
即係我殺完一次uber elder
跟住就係咁打高Tier map
咁個elder influence 就容易D出係紅map 周圍?

或者我係咁刷elder左既map 既低級版
都會生係t16 guardian map 到?

我理解有冇錯

thx

Mathil真係癲佬嚟
咩build都玩到all content

其實佢之前都玩過一隻冰劍FP+GC
只係個時ST未改,佢就用BF
而家ST改完只係連用BF既時間都省番,行住路D beam都可以trigger到冰劍

終於成功左 不過STORM CALL打 END GAME始終差D......

有冇人呢幾日玩好lag

唔覺喎你玩日本定新加坡ser

兩個都轉過 成日新加坡會好lag 日本又冇咩事咁 但ping通常新加坡最低...

新加坡ser都出哂名廢又唔穩定
我情願玩返日本高少少ping唔係好覺

Storm call打endgame堅唔掂 有more health,或者抗個啲就電成分鐘先殺到guardian

但係清map清delve唔錯

好多招去到T15 16就好難再上去, 有時已經唔係裝嘅問題

我而家諗緊唔要cwdt加個lightning spire trap落去

最重要既圖呢

第一次一個league推爆一個post

係咪好有成功感
愈黎愈多人玩

原來你黎，咁你件衫點處理，整咗幾耐

希望GGG愈做愈好

你地覺得咩ascendancy class要改改?
我覺得berserker廢過頭

四大廢柴Berserker Assassin Raider Inquistor
主要我諗係其他class都夠哂輸出變咗呢啲"攻擊型"冇咗優勢

後面3個都叫廢柴

咪玩啦完全俾人outclassed

少人用就話佢垃圾
一個CLASS多唔多人用係睇META SKILL係乜 而完全唔關個CLASS 勁唔勁事

BOW 全部NERF晒 DEADEYE咪又係會變你口中既廢柴

關少人用咩事
你話bow nerf deadeye就死, 咁玩bow嘅raider只會死得更慘
當然有極少數build係要特定ascendacny先做到, 咁都只係個build 設計到可以用到某啲interation
咁講啦buff乜嘢招先會令到raider好似而家deadeye咁多人用?

deadeye 一個tailwind 羸左raider 8點
assasin 除左auto bomber 唔知有乜用 唔通你想玩毒

玩過howa st未呀

Ranger三隻class好撚明顯係Projectile/attack/flask
邊種meta咪邊樣多人玩囉

屌你地都唔知係咪真係玩得透poe

Assassin 無人玩原因好簡單
因為依家傷害溢出 保命又唔可以靠es無腦推

屌一開始咪咁講
就算係ST其實都係Ascendant吸引啲

我依家同你講既就係依d class根本無野好改
要郁都係郁deadeye

3.5決定玩ice spear

冰旗應該幾勁

好似幾招冰招都會改, 睇埋仲有咩貨再決定

cospri

今季就係玩緊st raider 同storm call inqus 6個portal打得贏uber elder我夠㗎啦

storm call有冇覺得會特別窒

開vaal call如果太多怪會卡半秒，平時唔覺，冇力先係問題

有隻100LV HOWA ST
強果時DEADEYE都未改
果時揀RAIDER係根本冇選擇
而家用OCC都唔輪到RAIDER啦

學到野

唔係個個都玩到你禁透徹架嘛Ching

其實自己一個刷t16 ugs, full sextant 加 bloodline zana mod係咪會輸return？full party perm allocation好似仲衰，又唔係好想叫人join唔比人loot野，因為有好野d人一定偷